點睇d人唔up相上google photo,但又up上FB

其實咪一樣比間公司scan晒

google 有限容量